電腦新手撚開唔到機

是咁的琴日仲好地地打完機安安樂樂關好機去訓教
放工番到屋企無啦啦開唔到，又power saving mode
Display card 瘋狂抽插都無用 有無人知咩事
Keyboard 同mouse個d好似無電咁唔著燈
利申：新手撚勿屌咁多， 部機desktop

同埋長按開關機制係關唔到機

無插電制呀

緊係有做足基本野

插拖板？

燒火牛

90%壞火牛
9%壞底板
1%其他

係，不過已經換過 岩岩再試後備拖都唔得

上年換左一次 砌好條女1-2個月 又係呢個情況 事隔一年咁快又收皮？

我禁個轉燈制又識同我轉 其他咩都唔著
不過入面各樣野就正常運行（應該 見佢風扇燈都識著）

係咪d ram插唔實咋
我覺得死底板機會大

有試過抽插 不過個位比水冷頂住 唔係好太大抽插到

水冷？火牛著唔著

鍵盤 mouse 唔著燈已經9成燒火牛啦
定係你唔小心啪左火牛粒開關制？

火牛有電嘅話，供電比底板條24pin線睇下有冇鬆到，拔出再插過試試
或者睇睇ram 有冇鬆，同樣拔出再插
希望幫到你 巴打

老母板機會大

火牛著

無呀 基本野有做足

多謝巴打意見 我試試先

你 safe mode 係乜先? 即係開到機

但後面我插喇叭線係有反應（即係會發出沙沙聲）其他野就無
前面usb位插耳機就識著燈

插好所有電源->按開機制->內餡著燈 風扇一切運作正常，然後就power saving mode ，之後長按開關機制都關唔到，忍痛下按左電源直接斷
我都唔知叫唔叫開到機

螢幕顯示power saving mode
試過轉插底版出畫面但一樣saving mode

你開機插一條RAM, 逐條試

底板有hdmi 就唔好用 display card，拔左佢出嚟，排除左係display card 問題先

Ram方面因爲比呢個位頂住 所以試唔到

試左了 跟底版hdmi都係saving mode

會唔會係天氣轉涼，濕度降低左，周圍產生嘅靜電影響部機所致？
可以參考下以嘅內容:

個saving mode 係個 mon
你風扇同底板燈會燈，又唔識響，係咪你跟本唔係power shut down, 係瞓教mode

btw, 你講插電源，你次次都unplug

試左唔得

無訓教mode喎，我係連mouse keyboard 都無燈無反應
我螢幕試左出ps4又得

底板粒電池拎出黎裝入去再關機試試

我就咁望唔見粒電 可能比其他硬件遮左 聽日再試試 要番工

不如講下你部機係咩內涵，你上年換左牛，部機太大食唔代表火牛節舊之後仲夠電推。
底版有燈睇，搵返本說明書出黎，睇下有無錯誤證號提示下邊度有問題

我諗要明晚 因為要訓教先 仲要番工

我早兩日同你差唔多情況，有電 mouse keyboard都著，但唔著機。
最後發現係隻牛老了唔夠力，加燒顯卡

底板~ 插錯開機PIN ...

樓主好懶，拆埋佢啦

無人問spec?
如果係GTR 牛，此post已完...

拔顯示卡ssd hdd
淨留cpu + ram + mb 睇下入唔入bios到先啦
如果無內顯，就要問人借野去diagnosis

壞好多野都會開唔撚到，要自己慢慢試，唔好衝去買牛呀
留spec 留spec 留spec

我最基本個d抽插display card同ram，留cpu ram mb 係連機都開唔到 ，無畫面 一直power saving mode

相又無得純文字
一係就懶得拆條ram去test
我地硬件傳心師咩

Sorry巴打已經試左 無懶到折埋風扇

又唔洗砌過部掛 轉第2塊老母版

人地諗籍口俾自己買買買呀

拎擦膠擦下條ram

highlight錯左喇

試左鳥，有保養去左擺底條女 話等通知